UralCTF{VKc1PKKVc46V1z0aUjcpdFDuv9tL5hIx}

-Док, нам срочно нужно вернуться в прошлое!

-Что такое, Марти?

-Я что-то поменял в коде, и все упало!

-Марти, ДеЛориан на ремонте: найди другой способ разобраться с этим.



[Задание](http://5.1.53.117:1111/S7UriaUnwGwMgfCjTeFYz2O7OoM7Zxgw)